追女仔 唔小心令到女仔覺得煩，有冇得補救？

開學遇到一個女仔互有好感，出過街，之後感情越來越好，傾計好夾有默契，仲話一齊睇電影去OP，但係本來感情應該繼續升温嘅時候，碰上假期，佢要忙上莊，我要旅行，中間我係佢最忙時WhatsApp煩到佢，我同佢講對唔住，佢都覆咗我，之後無聯絡成個月，宜家我知佢讀嘅一個course，我應唔應該去sit堂。

冇 毒撚唔好溝女

屌你咪咁撚煩啦。。。唔應你咪姐係對你無興趣囉

冇 搵下個

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

chur人抵死

對你有意思就唔會覺得你煩啦
自己識收皮唔洗人講出口好嗎

變態毒L

煩乜9呀 佢突然對你無興趣咋
有心既幾忙都樂意覆你

唔好搞人啦

其實係你ff
根本冇fd過

應該識左第二個

佢想搵你自然whatsapp 你
sit 乜撚堂 chur 到咁

食lunch 試下撞下佢傾計

痴漢

佢鍾意你嘅話你點搵佢都唔會覺得你煩啦
樓主

上莊死全家

呢個真

仲走去sit 堂 你仲唔知自己衰乜？

都幾明顯

我放手啦 可能真係互相鐘意嘅根本唔需要咁辛苦

屌你咩 人地鍾意你的話 你點煩人佢都唔會唔想唔理你喇 放心吧

無，佢覺得厭個刻已經衰左